香港地男多定女多

正評：男多女少
負評：女多男少

個個都拍拖 你估個個都真係想拍拖

狗公同毒撚多
利申：兩樣都唔係